點解721果日警力不足應對唔到元朗恐襲 尋日又咁足

係咪因為老解出城混入防暴

同志們, 還要懷疑嗎?

同志們 辛苦了
我真係屌佢老未

共產黨打到嚟